Поясніть своїми словами, як ви розумієте, що таке деструктуризація і навіщо вона потрібна

вона потрібна для того, щоб присвоїти значення з масивів або обєктів до окремих змінних. Це допомагає коротше та зручніше працювати зі складними структурами даних.